\documentclass[10pt,hyperref={pdfpagemode=FullScreen}]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{caption}

\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}


%%%%%%%%%%%%%%%%Początek ustawień

\usepackage{beamerthemesplit}
\useoutertheme{infolines}
\useinnertheme{rounded}


%\AtBeginSection[]
%{
%  \begin{frame}
%    \frametitle{Table of Contents}
%    \tableofcontents[currentsection]
%  \end{frame}
%}

%%%%%%%%%%%%%%%%%Koniec Ustawień

%%%%%%%%%%%%%%%%% SLAJD TYTUŁOWY

\title[Diploma Seminar II]{Real-time toolchain for Endogenous Configuration Space Approach}
\subtitle{Part II} %tytuł prezentacji, skrócony w razie za długiej nazwy nie mieszczącej się w stopce
\author[Łukasz Chojnacki]{Łukasz Chojnacki\\
Supervisor: PhD Mariusz Janiak} %autor, skrócony autor w razie za długiej nazwy nie mieszczącej się w stopce
\institute[WUST]{Chair of Cybernetics and Robotics \\ 
Faculty of Electronics \\ 
Wroclaw University of Science and Technology}
\date{May 4, 2017}  %data

%%%%%%%%%%%%%%%%%



\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame} 

\begin{frame}
\tableofcontents
\end{frame} 

\section{Introduction}
\begin{frame} %początek sladjdu
	\frametitle{Introduction}
	\begin{figure}[!h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.75\textwidth]{figures/system.eps}
	\end{figure}
\end{frame}


\section{MPC tracking}
\begin{frame} %początek sladjdu
	\frametitle{MPC tracking}
	\vspace{0pt}
	\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
			\includegraphics[width=0.99\textwidth]{figures/figure_samson_real.png}
			\captionof{figure}{Samson algorithm}
	\end{minipage}
	\hspace{0.05\textwidth}
	\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
			\includegraphics[width=0.99\textwidth]{figures/figure_mpc_real.png}
			\captionof{figure}{MPC algorithm generated by ACADO toolkit}
	\end{minipage}
\end{frame}

\section{Motion Planning}
\begin{frame} %początek sladjdu
	\frametitle{Motion Planning}
\includegraphics[width=0.99\textwidth]{figures/ecsa_planers.png}
\end{frame}

\section{Lifted Newton tracking algorithm in close loop}
\begin{frame} %początek sladjdu
	\frametitle{Lifted Newton tracking algorithm in close loop}
	\begin{center}
		\begin{minipage}[t]{0.55\textwidth}
			\includegraphics[width=0.99\textwidth]{figures/LNP_20ms_50.png}
				\captionof{figure}{LNP dts=0.01s tH = 1s}
		\end{minipage}
	\end{center}
\end{frame}

\section{Pioneer Dynamics}
\begin{frame} %początek sladjdu
	\frametitle{Pioneer Dynamics}
	\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\includegraphics[width=0.95\textwidth]{figures/pioneer_dyn.png}
	\end{minipage}%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{minipage}{0.5\textwidth}
		\begin{equation*}
   			\dot{q} = \begin{cases}
			\dot{x} = 	r  (q_6 + q_7)  \cos(q_3)\\
              \dot{y} =  r  (q_6 + q_7)  \sin(q_3)\\
               \dot{\theta} =    r  (q_6 - q_7) /b\\
               \dot{\theta_R} =      \xi_R   \\
               \dot{\theta_L} =         \xi_L \\
               \begin{pmatrix}
                \dot{\xi_R}\\
                \dot{\xi_L}
               \end{pmatrix} = 
               \begin{bmatrix}
                A& B \\
                B& A
               \end{bmatrix}^{-1} 
               \begin{pmatrix}
               K \xi_R + u_1\\
               K \xi_L + u_2
               \end{pmatrix}
			\end{cases}	
		\end{equation*}
	\end{minipage}
	\begin{equation*}
		q = [x \quad y \quad \theta \quad \theta_R \quad \theta_L \quad \dot{\theta_R} \quad \dot{\theta_L}]^T
	\end{equation*}
	
	\vspace{10pt}
	[1] Ivanjko, Edouard, Toni Petrinic, and Ivan Petrovic. "Modelling of mobile robot dynamics." Proceedings of the 7th EUROSIM Congrees on Modelling and Simulation. Vol. 2. 2010.
\end{frame}

\begin{frame} %początek sladjdu
	\frametitle{LNP simulations}
	\vspace{0pt}
	\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
			\includegraphics[width=0.99\textwidth]{figures/LNP_10ms_100.png}
			\captionof{figure}{Kinematic model}
	\end{minipage}
	\hspace{0.05\textwidth}
	\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
			\includegraphics[width=0.99\textwidth]{figures/LNP_dyn_10ms_100_3.png}
			\captionof{figure}{Dynamic model}
	\end{minipage}
\end{frame}


\end{document}